[2017DSE] 東區撚入嚟揮個手

溫書溫成點

希望Physics可以衝埋條2 儲夠17分過台灣
利申，隨時Asso都無得讀

見樓主個名所以入黎

大家加油

已放棄